曾經試過好多羅絲釘係馬路, 仲有標語提示, 我揸車真係唔敢過。落車執又太多

曾經試過好多羅絲釘係馬路, 仲有標語提示, 我揸車真係唔敢過。落車執又太多

pish

請統一口徑！！！
唔好用偏激、嘩眾取寵既做法
一定要客觀而且清晰列出

非禮及意圖強姦
高處暗位開鎗暗殺

用字好重要，否則只會令人覺得你只係洩憤同作大
請準確地列出所犯罪行

麻煩各位文宣手足！！

嘩 好驚呀